一張圖警世所有覺得係時候結束呢場運動既人

五大訴求
缺一不可

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

香港人生性

拉左成千個手足，仲有幾條人命，唔可以就咁算

係時候定限期俾政府，如9月30日前唔完成5大訴求，就將行動無限升級

揸一揸春袋即刻驚，香港人要keep住團火

推

咁睇，場仗打左半炸喎